邊個銀行借7萬分2年還利息最低?

留名

za 0利息 0手續費

7萬仲要分2年貸款部唔劏你劏邊個